（有圖慎入！）日日沖涼甩呢個數量既頭髮算唔算多？

未計埋有機會沖走左果D

正常

算多

算少架喇。我家姐好恐怖

好正常 我日日都甩差唔多
利申地中海

利申係男
算多?

甩得多過我
利申地中海

鳩毛？

我啊媽多過你，加埋吹頭仲多，但都依然唔唔令人覺得佢脫髮。

所以唔使用擔心

小心d 好快d搵方法預防

甩得多定少

算多 同埋你頭髮幼 會易d甩

點預防好
用左黑呂洗頭
開頭果陣甩好少,呢幾個月多左

我呢排都甩好多頭髮
我沖涼捽完洗頭水隻手就成手都係頭髮
多過樓主張相
仲未計沖水個陣

鳩毛定頭髮, 你check清楚未?